比老母撞破同女朋友扑野

諗住咁撚夜全屋人訓曬(平時屋企人冇幾可柯夜尿)，就閂埋到門同條女扑野，點知老母無啦啦開門問我地做咩閂門，頂！連呀妹都比佢嘈醒起埋身睇我地做咩 搞到我同條女呢加勁尷尬 仆街 個一刻勁想同佢講 你知唔知阻人扑野要比人燒替袋架

伯母咩反應

想抱孫就收聲

伯母:我無春袋 怕甚麼

佢個樣仲可以好若係其事咁問 門都唔閂就番左自己房

屌 冇撚曬mood，我同條女都標曬冷汗

屌你咩 唉 咁大個仔 未比老母撞破過打飛機 竟然一黎就撞破扑野

你傻架？冇嘢做

換個心態，下次可以話無言癡姦

攪錯 你阿媽咁唔識做

開你門問做乜閂門
其實我都想知

平時夜晚我唔會閂門 咁啱佢又起左身 就走過黎開門睇下搞咩 屌佢

畀你女朋友撞破同老母扑野就話啫
同女朋友扑野有咩問題

紋晒身, 知咩事啦

r痕姐

點解唔閂門

點算好 呢加同條女坐係張床到 發呆 應該點同老母同呀妹解釋 呀妹實拎黎抽鳩我水 呀媽就唔知

蠢撚過隻豬
咁大個人都唔識做

不嬲都唔閂 通風掛

伯母：唔係咁開心下話

唉 佢係未訓醒個個樣走入黎問 濛埋對眼望住我地兩個

伯母可能心諗扑野洗乜閂埋門

第二日話比佢地聽佢地夢游jar

閂得門點解唔鎖埋？

佢仲要企左係到 搞到呀妹都醒埋 好彩家姐訓得好霖

怪就怪自己做事不夠周全 個陣冇諗咁多 閂埋就算

其實係無問題， 你老母又唔係未扑過野

鎖門？

點解咁似隔離post?

阿妹 ：阿哥唔叫埋我

唔係開心

冇所謂啦 我同男朋友成日都比佢老豆老母姪女撞破 大家都習慣了

點解唔鎖門

你同阿妹家姐一間房呀??

分開三間房 1人1間

唔係咁開心下話

睇錯老母同女朋友扑野
我啲中文閱讀睇嚟真係好差

點解佢似係抄我feel

同條女訓唔著 眼光光望住天花板 望到聽朝

汁多劑

正想問樓主係想叫埋阿妹一齊玩

早d訓唔好ff啦

閂得門唔鎖？

宜家係咪已經去左搞多獲或者4p

冇野做。。。

同佢地反面，比佢地知道嚴重性

佢開門望到你個下 你同女友咩姿勢/狀態

羞恥+露出play

你著左我對西瓜

On9老母 咁大個人都唔化

我駛唔駛踢比你啊

同問

有冇野*姐*住先

有咩好解釋

警察先生～

呀妹：喂呀哥 尊重下好喎

關門唔鎖門 ，痴線

可能平時無關門一下反射動作就
但係平時打飛機唔洗關門既咩

阿SIR攞左身份證先啊,點走都唔驚

唔係咁開心呀

r 痕姐

伯母有冇教你一招半式

咁又點？撞破扑野有咩問題 老母開通都知咩事 唔講咁多架啦 講到幾撚大件事咁

你不姑同條女道歉先 仲諗點解釋

唔係開心 ...

你同條女道個歉氹下佢先
搞野比又撞破無mood之餘，女仔人家比人撞破應該會羞恥到想搵窿捐，比著我係條女都驚左上黎你到 怕撚左你個on9老母
為自己為條女也好，我係你實就罵你老母

有咩好解釋？
直接答佢 正常性生活 唔閂門搞 唔通開門咩 你問佢當年同你啊爸搞野個陣係咪做show咁比人望囉

屌你老母啦 阻住你扑野 佛都有火呀

記得提啊伯母下次見你閂門就要醒水 咪再門都唔敲就開門

咪玩啦，訓訓下覺check下你有無閂門仲要問你做乜閂門，擺明想阻你扑野
巴打出去開房啦

Agger
點會弱智到開門問

門都唔識鎖? 腦殘咁抵死啦

個老母咁專制唔俾鎖門訓覺
以後就晚晚鎖門訓覺

咁熱跴洗開冷氣?

你女朋友係度訓平時都開門？

扑野咪扑野 有幾閒

真漢子帶條女上屋企過夜
如果唔扑既話 伯友應該要擔心喎

唉屌
咁撚柒嘅事都有
btw 有咩好解釋呀 咁大個人 明㗎啦
不過你多少都應該安撫下條女先啦
佢應該會覺得好尷尬同柒

殺左佢

完全唔撚明D呀媽乜春logic, 閂門咪閂門囉, 有乜撚問題? 佢地覺得閂左門就喺做緊犯法嘢
有時真喺好想大大聲問"我想打飛機咁閂門得唔得呀?"

屌出黎啦 佢地on9架喳嘛
唔岩就要屌到佢岩

問你老母：你仲想唔想抱孫㗎？出返去啦

唔鎖正on9

你著左我對西瓜呀

如果有女朋友係到 未訓教鎖門都正常啦
你老母咁on9 how都唔how門就入黎
你咁岩同條女嘴緊都好撚老尷
真係一啲都無企係條女到諗過

我老母一鳩樣
閂門咪閂門 你想我比咩原因你
成日都問我做乜閂門 門唔閂要黎做乜鳩

樓豬

今晚扑嘢夜唔夜~

著咗我對西瓜呀

咁係你蠢
唔怪得人

無搞過呀 都話無囉

計埋老母有4間房 有錢仔

係
冇鎖門都其次
呢點先最on9

正常呢啲天氣都關門關冷氣
樓主你唔開冷氣？扑埋野都唔開熱撚死啵

屌 大人大者 扑野好撚正常姐
又唔係呃呃哄哄
咪又係照常生活

唯一要做既係關心下個女朋友姐

叫我

樓主潛左水？ 答啦

擊破重點

簡夜晚扑野 抵你死啦
無躁音啊

如果係咁 阿媽應該係主人房 點會出黎去廁所

樓主你係咪太嘈呀

左手咪又係你老母賜予畀你既 有乜所謂

做咩唔鎖門!?

無野做

呢啲一定係人問題啦 你有諗過咁做就唔會咁老尷

做咩唔叫你老母join埋?有冇家教架你

燒自己個仔春代有乜問題？

我比較擔心阿妹睇到啲咩

你妹有冇心如鹿撞之後慾火焚身

咁大個人扑野有咩問題
你話條女老母就話煩少少姐

呢d就係習慣啦 訓覺就閂門啦 閂閂下就有個意識

唔係咁開心下話？

你幾歲？
如果4 50歲阿媽仲係咁就有問題

慘

啱

D老母唔撚識做
巴打咪出席你老婆出年個喪禮啦

你老母明知你帶女番黎，都咁隨便開你門，點生你出黎當時

有乜問題
一男一女訓埋一齊你話無扑都無人信啦

我都比媽媽撞破好多次
後期媽媽會講聲 唔好意思 就出返去
我女女就會笑笑口覆 唔緊要

閂門點解會關佢事?

佢問點解閂門果陣有無覺得自己好撚鳩

比啊媽發現個陣玩緊咩招式

驚你亂倫

後入

下次佢同你父親閂門扑野
你開番佢門問番佢做乜閂門
一人一次當打和

洗唔撚洗咁講野呀

爭緊個brazzers logo

下次帶個男仔上去囉

假膠

打丁都會鎖埋度門啦，點解屋企人係出面，你搞野可以唔鎖門咁大膽

但坐係床個個似老母 多啲喎 媽呀 好撚亂呀

其實唔明啲屋企人唔俾閂門做乜鳩，有私穩都唔得，又唔係細

樓主幾歲先

我本身都想講呢句

唔撚鎖門呀嗱

聽講扑嘢唔開冷氣冇水出

兩條麻甩佬起床度，嚇親伯母

無圖你話同港姐十幾p都得喇

點知你老母真係有春袋

點解會睇左比女朋友撞破同老母扑野

撞破女朋友同老母扑野

肯定你扑野大聲得濟啦

伯母呢世人有咩風雨未見過?

義父撞破3P再上黎開post la

同意呀 分分鐘覺得做愛好羞恥然後變左性冷感

Do remember! You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued !

我俾老豆撞破過
佢開門問我地食唔食唔食飯
我-->-->
之後佢知咩事行左出去

過5分鐘後
佢又開門問多一次食唔食飯
我

伯母想入房指導下你兩個?

故意想被撞玻

撞破

好好

下次Camp實你老豆老母啪啪，開門問返佢你地做緊乜

若無其事最好，好正常姐，你幾歲呀

小弟仲好細個 二十歲

樓主老母心諗can I join, son?

二十歲就學下鎖門啦 尊重下條女

二十歲都唔撚識鎖門，你信唔信聽晚到老豆黎開你門教埋你點扑條女吖嗱？

重點黎 求回應

你唔關門扑野 你老母就一眼睇到你做緊咩
咪唔洗問

扑野唔關門唔通開門？

關門捉棋呀阿媽

做愛有幾羞恥呀？佢老母未扑過野呀？

伯母：開住門扑嘢

𣈴準啲啦

樓豬我地等緊你

你老豆覺得你5分鐘完事？

佢老母扑過唔代表想俾佢老母知佢地扑緊

可能你老豆早泄 所以覺得五分鐘就屌得完

唔係咁開心下嘛

老母冇乜反應可能一早係出面已經知你扑緊 入黎嚇下你姐
你下次問下佢覺得自己技術如何

呀媽：sorry 我走先 你地繼續

兩個男人衫褲唔著
伯母唔入黎睇就假

等陣先 ，我唔係冇閂門，係冇鎖門姐

我條女話下次上佢到 佢好似怕左我老母

唔怕就奇啦

見到外父大人

唔係咁開心呀

閂門唔鎖門
諗起都刺激

做愛唔羞恥 做愛俾人見到咪覺得羞恥 下下做緊都諗起好怕俾人再撞破 咪會唔想做
處理得唔好真係會變心理陰影

唔好話佢有心理陰影 依加我都有
不過佢叫我下次上去佢個到 佢主場信心大d既

換個角度諗 其實冇話邊個地方做最安全
係屋企驚有人破門 時鐘又驚有cam偷拍 殘廁唔洗講啦
當然如果層樓係自己住當然冇問題啦 不過如果有自己層樓就唔會有呢個情況發生啦

係我就即刻發悔氣
唉我以後都唔做愛啦!你唔好抱孫啦！

都咁大個人 有咩所謂啫 扑下野正常啦 洗咩咁在意件事

今日老母全日都好正常 冇提起件事 同平時一樣 睇怕係我諗多左

佢可以有咩講 唔通問你地琴晚係咪扑野啊

我就係覺得佢會八卦問我野 點知同平時一樣

Mom bang teens

撞咩破啫...根本就等你問要唔要一齊玩

r㾗姐

每個老母撞到都應該咁囉好無
上面巴打都係咁啦

又唔係比伯母撞破，有咩問題

女仔點都有心理陰影啦